switch 大作

Switch今年或者下年係有咩遊戲係必買？🤔

星之卡比

冇

有咩驚玩你都未知就咪學人買機
大唔大作又點
你唔鍾意玩既咪又係垃圾
就算唔係大作
你鍾意既亦可以玩得好開心